逾30懲教富臨飯敍涉違令

全文

逾30懲教富臨飯敍涉違令

逾30名懲教人員在富臨酒家飯敍，涉違反限聚令。互聯網

【本報訊】限聚令尚未結束，但有懲教署人員懷疑知法犯法。上周四逾30名懲教署人員為慶祝同事升職，在長沙灣廣場富臨漁港囍臨門酒家飯敍，其間多人打麻雀、飲酒及吸煙，涉違反限聚令，警員兩度到場均未檢控。懲教署回覆承認事件，指當晚屬休班人員私下飯敍，已轉介警方調查。

警兩次到場無檢控

有報道指，本月21日逾30名隸屬小欖精神病治療中心的懲教署人員，疑無視限聚令，在長沙灣廣場富臨漁港囍臨門酒家飯敍，慶祝其中一人升職。其間所有人沒有佩戴口罩，在貴賓房。。。。。。。。。

懲教署回覆本報承認事件，指本月21日有休班懲教人員在長沙灣某酒家晚飯，屬私人性質，已將事件轉介其他執法機構跟進，強。。。。。。。

警方指當晚接獲報案，稱長沙灣道一商場食肆內有人聚餐，餐桌分隔距離不足1.5米，疑違反限聚令，兩次派員到場，發現食肆內的餐桌分隔距離符合要求，每張餐桌沒有超過八名顧客，當日無人被捕或被票控。警方稱收到懲教署轉。。。。。。。。。

■記者何家朗

前線好黃

咁間酒樓，係咪一樣要告😎

邊個篤灰

懲教手足